好憎小圈子

我同條女一齊同ocamp 啲人食飯 每次食飯都有祕密講 佢哋次次都同我條女講 係唯獨是唔同我講 大家都係喺ocamp 識 點解佢哋同佢咁熟有咩就講 同我就唔講秘密我聽

練肌肉
有肌肉 = 冇小圈子